我話唔好殺狗，唔服嘅入嚟屌我

我知大家好嬲，但請睇埋先屌

宜家見到喺連登個個post都話要殺狗，私了班狗，以眼還眼。真心我都好撚想捉隻黑狗嚟報仇，還義士一個公道，但我希望大家喺做之前諗一諗，呢個會唔會正正就係政府想要嘅結果。

1. 殺狗此舉係發洩為主，但往往發洩嘅行為會帶嚟反效果。好多連登仔覺得民意唔重要，但事實上，如果一個運動受到太大反對，好難繼續落去。我哋唔使得到所有人支持，但亦都唔可以令太多人反對。"殺人"一定衝破大部分香港人嘅道德底線，呢個係不得不承認嘅事實，我哋唔可以只係用自己嘅角度去諗，覺得自己接受到就去做。係，核彈都唔割，但我哋應避免有嚴重副作用嘅行動。

2. 殺狗係對家嘅核彈，政府同藍絲一定大做文章，非深黃嘅人可能會被煽動，覺得示威者太過份，而唔再支持我哋。另一方面，就算我哋點解釋，都唔會洗脫到"殺人"呢個罪名，支持度一定會大幅下降，日後嘅文宣、籌款、物資收集都會困難好多。

3. 殺狗實際作用不大。殺咗隻狗，發咗洩，令到班Condom驚咗，然後呢? 政府呢個幕後黑手就喺度睇住警民衝突無限上升，然後五大訴求就繼續冇人理，仲要政府真係可以大條道理咁話我哋係暴動，出動更高武力或手段去對付我哋，咁無疑係增加緊運動嘅阻力，得不償失。

4. 殺狗等同於放棄我哋嘅彈藥。今日811，前線手足嘅犧牲同付出，換來咗我哋大量嘅文宣資料，亦都有證據證明警察混入示威者同插贓嫁禍，兩者都係日後還義士清白嘅重要材料。我哋一定要好好把握今次用血汗換返嚟嘅機會，唔好因為想報仇而令個機會白白流走，我哋要識忍辱負重 for the greater good。

5. 殺狗之後，你以為還咗義士一個公道? 如果個運動失敗咗仲點還義士公道呀??? 唔好忘記我哋仲有500個兄弟喺入面等緊我哋救。要還義士公道，唔係殺狗，唔係燒狗屋，而係對準政權。等運動成功咗，我哋先可以還到公道俾義士。

發洩可能好爽，但係我哋成日都冇諗到發洩完嘅後果。呢長係一場漫長嘅仗，我哋目光要放遠，唔可以因一時情緒而禍及日後嘅行動。勇武唔係和理非，但行動一定要保持理性。

呢個仇，我哋一定報。君子報仇，十年未晚。

最後
絕不割
絕不篤灰
絕大譴責

光

復

香

港

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

時

代

推到黑警仆街為止

革

命

殺警只有警察做，自己殺自己，沒有人殺佢。

我唔明你講咩
連登只有和理非得把口

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

香港人細個未劏過雞羊無可能咁啦吹水當認真

721

收皮啦 真係有人殺先算

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好case 媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

聽日
至少聽日812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

pish

唔好殺人，要殘而不廢個隻

竟然係無綫 做得唔錯

搞掂佢地先會有五大訴求
而家成個政權都匿埋係佢地到，一日有警黑頂，佢哋只會縮埋

推

除哂衫，影沙龍再遊街呢？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

成日有D人 皇帝唔急太監急
popo都未驚比人暗殺 你就衝出黎

30日內有1單麻包袋都當popo贏 仲殺狗wor
你係咪high大左?

還手都唔敢點會敢殺警

仲講民意呀？ 你覺得呢個政府會重視所謂嘅民意咩 會重視嘅就唔會有721呢樣嘢

民意從來都唔係俾政府睇。民意傾向我哋就做乜都順利啲，相反嘅話，唔使政府出手，我哋就不攻自破

講撚到明放核彈都唔割席
而加就走出黎阻止人放核彈

認同
對家一早放風唔介意犧牲前線狗
我地唔好俾佢牽住走
我地既目標 係五大訴求呀！！！

要捱到9月等美國國會呀

總之我唔理 殺狗 我唔會割 核彈 我都唔會割 甚至乎佢哋想搞一場67 2.0 我都唔會割

好多中產都唔會覺得過分

殺咗佢只會便宜佢地
留佢地一條狗命要令呢世人有陰影
佢出街斷手斷腳係一種標籤嚟

唔覺

斷曬佢地關節
等佢地慘過死
雖然有曬護具

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

同意
殺警唔會幫倒5大訴求

睇哂先講啦
唔割還唔割，明知個炸彈會炸返自己都唔出聲?? 唔割係指唔會放棄前線，而唔係睇住佢去死都唔救佢

支唔支持就難講，不過就一定唔反對

不割 只係唔相個核彈炸返自己

從何見得

兄台講得啱

個post其實就係想講呢樣嘢

核彈都係講下啫 如果真係放核彈想割都冇得割 因為放完你都死咗啦屌

Push

一隻就核彈
一百隻都係核彈 不過who cares

同69 612 一樣射催淚彈，橡膠子彈 係核彈
到今時今日 你會認為係最低消費

道理係一樣
話知你核彈我都唔割架啦

總之唔好做啲不智既行為令自己甚至隊友落單
所以今時今日我都係講緊機場唔衝得
因為唔會有其他地方可以走

啲左膠成日阻自己友

好似之前荃灣白衫出刀，左膠即刻護住白衫阻止自己友

屌你老母

今晚啲左膠死咗去邊

又唔見你出嚟擋喺手足面前

香港人未跟得切，唔排除日後情況升温就可以做

你拎隻右眼比人射爆或者1米內食胡椒球再上黎廢up

你老母 打杖添啦仲叫人唔好撚殺

今日食足全日tg
唔係個個都左膠，要分程度，少少嘢都擋嗰啲就on99，黑社會就往死裏打，但係勇武得濟行錯步棋嘅話，就要輕輕提點一下

各位唔好屌住先
割席還割席 俾意見還俾意見
我真心覺得樓主講既野係岩
狗既死活我唔關心
我關心既係咁做係咪真係對場運動有增益？
我唔想因為咁而失敗

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

對唔住 依句野我講到口臭都要講

你殺咗隻狗，俾狗拉咗嗰500人就會冇事? 報仇唔可以當飯食㗎

我哋有500人質喺對方手中。唔完全反對殺，係覺得宜家咁做太早

你覺得佢地會放人？

G持

抽水 9 UP拿尾彩姐，有屎GUTS做咩。
一陣又無做，又無諗住做，9UP下比人告拿來搞。

我地就黎做劉曉波喇，重講道德！

唔好怕左D黑警臥底

我明個種憤怒
都同意你講法
但有一日一定要報

我哋宜家有 鬼 同 插贓 兩個籌碼喺手，仲有希望救得返，但呢一步行錯嘅話就真係898

係啊

咁一開始做順民

唔會犧牲五條人命
唔會有五百名手足被拉

最怕有人仲認真過我 / 前線真係有機會去處置

如果殺一隻狗係核彈，
殺三萬隻狗就係光復香港。

An eye for an eye.

我唔講道德，睇哂全文先。呢盤棋唔可以亂行，唔可以為咗食隻卒仔而死咗隻將軍。呢個係利益衡量嘅問題

係，只係未係時候

如果殺得曬3萬狗 要林鄭幫你含撚都得啦
收埋你D on9言論啦 target popo=target 政權

我唔係叫你做順民，只係要衡量每個step嘅利弊，呢場仗唔係講道德。要還公道俾五位烈士同手足s，就要令呢場運動成功

以眼還眼
對等報復

ff少陣，第一你殺唔到，第二你殺完面對嘅就係中共政權，硬碰實輸，所以要智取

Pishh

你地捨得班手足用命換番黎既核彈白白浪費？？？？？！！！！！

唔殺，但以眼還眼可以？

殺唔到既咁你就訓啦 急咩開post呀

個人認為，最好唔好造成可見嘅嚴重傷殘

殺1隻點會唔得 佢係講緊30000隻

林鄭呢個劇本寫好耐
佢想有人殺左差佬
佢就可以追擊之前嗰500個手足
同埋一啲佢哋想拉，但拉唔到嘅人

天琦講過，唔好俾仇恨掩蓋我哋理智
我都好嬲，好想班仆街快啲有報應
但係唔好中人哋圈套
我哋越覺得不公
越要沉住氣，咁樣先可以走得更加遠
唔好忘記前人為我哋付出左幾多

失蹤唔一定係死咗

正解

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

如果有人殺狗或死了狗狗，
可能會中新疆舊路陷阱...
大家請三思而行...

要善用呢粒核彈

721 811

要記得

摺啦
流血被捕中彈嘅又唔係你
返屋企打飛機吧啦

我靜係知道對家連人性都無
我睇唔到和理非同智取可以點贏到
每一次都係有衝擊先會引到迴響
今日發生既爆眼 扮鬼 無差別攻擊
仲有北角果堆垃圾
我想講依家你無仇恨去支持住手足
有咩可以撐住大家？
靠和理非？ 靠議員？

你屌我有乜用? 就係要還被捕中彈嘅手足公道先到咁講

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

所有示威者暴力事件都係由警方臥底造成

你講得啱，我駁唔到。我只係希望大家可以善用呢次機會，而唔係報完仇結果搞到運動失敗。所以我支持勇武，但唔係盲目咁向前衝，每一步都要好小心，兩者互相配合。

要還義士公道

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

殺警嘅係假扮示威者嘅警察
我哋良好市民唔會阻礙警察執行職務
所以會護送嗰位假示威者離開

721
811

以眼還眼

依一刻我深信要醒既人都醒哂
仇就一定要報 睇下係點報
死人我都唔支持 但一定要永久既傷害
攞返香港先係還手足一個公道既最好方法

講好左核彈都唔割

收皮

屌你睇完先

講到依家無中共政權咁
７月起有幾撚多武警落黎呀？３萬警察一半文職
比盡全部唔休班唔shift都警力不足啦
依家度度都重防度度都有狗，你就真係唔好ff

殺狗未必得，家人就一定得
利申發夢

唔殺還唔殺
拖就一定要還
唔可以再眼白白睇住隔離嗰個比狗抽出黎打

直接面對就唔同玩法

殺狗仔狗女只會令狗狗更加兇狠

啱

這兩個多月的深仇大恨已經結了
只能活一邊的世局已成
還有別的路可走嗎？
自我思量
香港人到了覺醒的時候了
決了心革命吧

哂氣啦 真係做既 唔會講出黎

收皮啦
十年你老母，長遠你老母
黑警以後殺人放火，有100%民意有撚用
反正做乜鳩都係暴動，我咁和平把撚
俾人拉得大部份都係勇武，依家你叫人為左俾人拉既義士咪撚勇武?
黑警日日殺人放火，仲唔夠料文宣?
一講到殺狗就急住阻止人，班狗咁撚驚，即係方向正確

呢個時侯仲有底線?

夠膽咪用實彈囉
其實依家佢地既武力等級已經係接近lethal
唔好以為佢地依家有留過手先得架

既然佢地都精神失常，推佢地一把咁解
唔好以為可以無限兇恨，失去左先知驚架

各位做事前諗清楚每個同你講不割蓆支持你嘅人係咪真係支持緊你
冇錯, 我哋係打緊仗, 唔應該討論底線, 但正正係打緊仗, 每一個小動作都足以影響大局, 每一步都應該加倍留神
幾時做、點樣做, 隨時係導致成場仗贏或輸嘅關鍵
我哋已經知有鬼入前線, 難道連登可以避免? 我哋唔可以排除有狗潛入連登煽動大家、慫恿你哋、將你哋推向極端化, 你哋每一個錯處都係助長佢哋嘅好工具
留意下, 每一個檢討、戰術討論post有幾多人不論內容只係講不割蓆, 然後慫恿前線做啲極端激進行為?
不割蓆唔係用嚟阻止討論、拒絕改進、甚或鼓吹仇恨嘅工具, 討論改進正正係因為大家珍惜每一位手足, 希望手足喺正確時候做正確嘅事, 直到最後大家可以一齊迎接勝利
希望大家每個行動前都可以三思, 頭腦永遠保持冷靜

屌你老母
口吻同唔好得罪共產黨一鳩樣

傻豬真係咁care政府講嘅嘢? 當佢廢嗡得喇

文宣 質>>>>>>>量

你咁諗，咁如果真係行錯路要點stop? 不割同時都唔好自殺，唔係就救唔到你

我哋冇 有人有 唔可以淨係攞自己做標準 呢個社會仲有其他stake holders係可以影響到運動成敗

紅字你講得啱

我都認同唔好殺狗

打到半死斷手指，等佢失業妻離子散就好啦
打死咁便宜佢

大量屠殺 令佢地失去一切還擊之力
咪唔叫做發洩

有底線得黎手足都死撚晒
成日呢樣唔做得，果樣唔做得
又係想人血饅頭

從來唔care狗感受 我只係由我哋整體嘅利益角度去analyse應唔應該做

對面攞住支槍想殺你，你仲喺度提啲咩五大訴求
命都無爭取條撚

要循序漸進 細boss都未打贏點打大boss

不主動攻擊不代表不反擊
唔主動打人, 但畀人打冇理由白白企喺到
講完

孺子可教也

就係無諗過咁做
先更加唔撚好講

八月啲文宣已經弱咗好多
尋日出咗咁大件事
一定要大肆宣傳中港官警黑暴行
而唔係被人 spin 咗去根本唔會做嘅殺警度

首先屠殺唔到 對方會出實彈
冇然後

屌你

整體利益即係咩？
要手足填命，畀人拉去滿足大部分人期望，去保全自己形象？ 會唔會自私咗少少

講真依家呢個局面係無人比到答案點樣去做

諗到我都講左啦 只係就呢個個別議題黎講 係完全不可能阻止

呢個係必然會發生既事黎......大佬下下都最高武力

咁唔好彩有個痴線佬個女就係比人爆眼果個，呢件事就好自然會發生

你開呢個post討論其實無乜價值，因為其實係遲早既事

冇底線都唔係盲目，明知對自己不利做乜仲要去做? 你殺咗隻狗，嗰500個手足會冇事? 5個烈士會復活? 受咗傷嘅人會好返? 要識忍辱負重呀

反對劏狗
支持絕育

[red]原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。/red]

殺狗唔係發泄呀屌你老母
你唔搞佢佢第日出嚟殺撚哂啲手足係咪入你數呀？

我只係知你殺咗狗就全世界陪你一齊冇命

唔好咁單一啦，個方法唔work就係唔work，你盲衝完都係唔work㗎。反擊有好多種方法㗎嘛，殺狗太多side effect，不可取

蝙蝠俠都唔殺人，打撚到佢殘廢姐

再講，示威者邊有咁暴力，係ｄ警方臥底收左一大筆安家費自編自導自演姐

屌你咪盲屌

你殺得曬30000隻, 殺得埋大陸派落嚟冇編號嗰班?
殺不盡, 佢哋淨低嘅日後係咪就唔會出嚟殺撚曬啲手足?

講搞家人嘅, 已知嘅事實就係我哋面對緊唔只30000隻學堂出身
外援嗰班你點搞點嚇?
唔好咁天真喇, 殺人就搞得掂嘅我哋呢兩個月使乜又文又武各出其招?

香港人唔係以為單靠自己就撼得贏共產黨呢個全球最大恐怖組織下話？
打到咁都唔大聲求援？仲諗住單靠自己？
以眼還眼？點還

我真係覺得樓主由撚得佢地
真係成事果陣係咩結果大家都唔知

如果呢場運動真係由一班純粹為發洩既人做主導果時
咁重算唔算係叫行公義

形象亦都係我哋嘅資源，我解釋咗。整體利益係運動嘅成敗，成功咗先還到義士公道，令佢哋嘅犧牲得到回報。殺狗只會白白令到我哋失去咗呢啲機會。

我依家咪好理性咁同你講
狗會死係遲早既事，都唔知點解你要將必然既事做晒分析，然後針住可能會出現既情況大肆宣揚，根本就無人係先知，係度估估下就當晒係一定會發生。
呢d叫暴力潔癖

殺狗係主動攻擊
還拖係反擊
還拖至咩地步各有定義
但還拖時必有鏡頭, 冇理由當眾殺狗咁蠢㗎嘛
講咗咩, 自己諗喇

遲早發生都好，我希望拖得一日得一日，等香港人接納程度高咗先再做，會令我哋阻力冇咁大。宜家未係時候

你殺唔殺對面都係照拉你，照用住把槍隊住你
講咁多你都係以大局利益為重
全世界條命緊要，一兩個義士條命就無所謂？
乜撚嘢齊上齊落，核彈都唔割，噁心到仆街

老豆講句
香港地林完友咁易走咩
一街都cctv

agree

你搞完佢佢就會唔殺手足???? 你自己講完都唔信啦。係咪運動失敗入你數呀? 我理撚得入唔入你數呀

對準政權撚
問題政權係呢係警犬後便呀嘛
咁你唔過佢 點對準呀

利申 千其唔好隨機吉休班警既眼

不割席 我預咗有人屌 我覺得有問題就會制止 唔係怕被屌就唔出聲

不過你下面嗰段我好認同

因為人遲早都要死, 所以乾脆而家推埋成班手足、成場運動一齊死喇
一直講緊嘅係時機, 你而家未係時候做呢件事
既然大家都肯定遲早會發生, 點解唔可以等到合適嘅時間再做, 反而必須急住完成件事, 令件事喺錯誤時機影響下成為一件錯誤嘅事?

仲有

君子報仇，十年未晚

呢句錯到極
612已經盲左個 香港人仲記得咩
唔好講十年 十日都唔記得啦

文盲? 我係analyse緊用呢個方法嘅好壞之處

咁你點樣去證明自己無錯判形勢先？
你個堆理由係一路以黎都有人講架啦
加埋今次醫護爆眼事件，係咪未夠呢？
分析既準則係邊先？你點說服人先？

同意，我都好撚嬲，嬲撚到仆街
但唔好咁衝動

依家每個人都係嘴上勇武
唔會咁快行動既，上晒頭既就未必咁講

但你有無諗過，只有自己友不斷消耗兵力同物資，敵人就不斷有增援同物資。佢地同你玩足半年，只用遲滯作戰同我地消耗，係無外國支援既情況下，你打算點贏？戰術上都輸到仆街，戰略上就更加唔洗講。作戰方法唔轉型就等比人消耗至死

就係因為重要先唔可以殺

殺咗，運動失敗，咁仲點救義士?

唔好以不割作為拒絕進步嘅藉口

每隻落單狗最少留低隻手啦
善用不推文回覆

啱㗎 但係你唔係以為殺得嗰幾隻狗佢哋就會縮下話

唔做野一定唔縮
繼續拉 繼續爆眼
和理非已經22年 你爭取左到咩?

我記得，好多人都記得。

十年 係一個比喻，意思係 適當嘅時機。

It's all about timing~

黑警開真槍屠殺市民都只係遲早既事
如果有人考慮「殺警察」 就唔係殺一隻嚇佢地就算 ( 咁樣只會推動佢地大打還擊 )
而係大量屠殺 例如所有人一齊帶生果刀出街見警察就割喉/落油燒警署/燒警察宿舍 令佢地失去一切還擊之力

好多人仲覺得「唔會既 佢地唔會咁做既」
但請唔好再心存僥倖 其實只要理性推論就知 黑警開真槍屠殺市民只係遲早既事
當年64都係個個覺得「唔會既 佢地唔會咁做既」
最後就搞到而家咁樣 永不番身

而家「拖」緊既人唔係林鄭 而係我地！
如果我地唔盡快行動先 到佢地開真槍屠殺我地既時候 我地就再冇返身既機會
而家就係最後既機會 唔係佢地死就係我地亡
我地再咁拖落去 成個香港就玩完 唔會再有可以番身既一日

[我理性分析咋] 我冇教唆謀殺架 大家唔好殺警察唔好做犯法野呀 由得香港人比人屠殺咪算囉 有得返工最重要

I LOVE 返工

呢2個月已經係香港人最團結既時候
過唔到呢關香港=大陸
到時你報條毛
BTW 大把人係呢場運動之後都會移民
你可以慢慢等

有人殺到先算啦
殺晒黑警全家我都唔割

冇人係先知 我只係喺範圍內作合理嘅推導。

呢一刻走去貿然殺狗，帶來反效果之大可以導致運動崩潰。

我冇得說服任何人，所以我希望覺得我講得唔啱嘅地方可以指正下

半年後"可能"死 vs 宜家極大機會即死

現場反擊唔到
事後又唔可以反擊
你要俾狗任唔屌唔嬲冇問題，不過我唔會

事實係班狗狂做仆街野
樓主就日撚日講文宣
叫人唔好搞D狗

首先我唔係和理非 我只係唔想勇武因為衝動而做錯事

和理非同勇武係相輔相成 宜家勇武都攰 係時候俾和理非出場 plus宜家和理非手段都不同往昔

anyway 不割席

殺完之後 政權裸露 然後?

叫你唔好亂搞呀

插贓嫁禍就可以了愛港力件衫唔係好難搵
警犬識 我地都識
黑警死全家

你唔洗再講啦

和理非係呢刻個效果真係0
要歸邊早歸邊
要幫早就幫左

和理非一向都係請求當權者去做事
問題係呢刻當權者係擺到明唔撚做
你求佢都係一樣

同埋 你無可否則 呢場運動 每一個行動一開始都係錯
錯錯下就岩
冇絕對既對錯

你回首6月9日 你會唔會諗到火魔法同土魔法係可以被接受?

講咗好多次就咁比佢哋死會便宜左佢哋

宜家唔係要當權者做事 係藉由外界向政府施加壓力

同樣道理 如果6月9日就用魔法 之後就唔會有咁多人支持運動 魔法升級係要一步一步嚟

一係殺狗
一係早啲瞓 聽朝返工

外界冇用
呢2個月已經證明

完

認同

係囉 我都唔知然後可以點 我又唔係先知
所以大家咩都唔好做呀 由得香港人比人屠殺咪算囉 有得返工最重要

我理性分析回應樓主咋 冇教唆謀殺架 屌你老母死黑警

得罪咁講句
近排爭左d 咩返來

外國傳謀冇理
美國講明唔理你
林鄭前幾日笑住口出來講野
?

咩叫外界冇用
冇200萬人出來行會有今日?

唔好比仇恨矇蔽自己

如果狗殺狗屈示威者呢

我都好無力 其實宜家好似做乜都冇用咁，我都變咗做焦土派

避免唔到

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

宜家又有理過你五大訴求？